《支那01》愛國藝人馬蹄露微博曬傷疤 內地網民送安慰：你從來不是靠外表！

獲《人民日報》在微博高度表揚的馬蹄露於上月初在旺角示威現場與示威者發生衝突，結果被噴紅油及嘴角受傷流血。日前，她就在微博曬出疤痕，更講道：「面上贈（增）添兩度疤痕，還有一道在下巴底部，化妝也可蓋得住，頭頂的那一道我看不到它！」
正在與歐陽震華和萬綺雯等人拍攝TVB警匪片《伙記辦大事》的她上月底已經早早復工，內地人氣更加如日沖天堪比一線明星。對於她臉上的疤痕，不少內地網民都給予她溫暖的安慰，紛紛留言：「馬蹄來大陸拍戲。」、「以前怎麼就沒覺得你這麼美麗。原諒我曾經瞎了眼。」和「你從來都不是靠外表而美。」

緊係唔係靠外表啦，佢都冇外表可以靠

外在美同內在美都無 唔死都無用

生暗瘡都傷過佢

奶完共仲要比支那人串樣衰

個頭形成個小露寶咁

垃圾

其實無外表可以靠 唔知一直以來靠咩揾食

靠乞人憎嘅氣質，做乞人憎角色

may may

終於上位了

老老實實話佢奶共做得好咪算 講佢靚女真係侮辱左自己審美眼光 慘過食屎

可唔可以唔好咁直接

慘過直接話佢醜樣
真相由心生

通常愈奶愈樣衰

你搞到我諗起果個林泳淘 VS 馬蹄露既post

相由心生就係呢啲

呢個角色乞人憎到攞獎

大陸網民講野咁直接嘅

你從來都不是靠外表
。。。咁呢樣好多人都知

從來都是靠奶共

好慘

支那串爆馬蹄露：你從來不是靠外表

冇外表咪要靠奶共囉

佢真係去到大陸先算

大陸人一定嫌佢樣衰

係佢想靠都冇得靠so9ry for too mean to藍蛆

咁都叫安慰笑死人咩
班支那仔笑鳩你醜樣咋

佘詩曼胡杏兒呢tvb花旦上到去都要做配角，我真係想知佢上到去有咩角色可以做

佢啲疤關人撚事？俾人推左下同噴漆咋喎

會窮

坦白係一件好事嚟既

如果靠外表一早變飢民

做左幾十年人，直到宜家奶共先有人賞識都幾悲哀

魔鬼面孔 魔鬼心祥

用啲泥遮住佢囉

好mean

佢連外表同內涵都冇

見佢個死樣
好嘔心

笑撚死

一睇你個樣就知你靠才華搵食

乜咁樣算係賞識咩

對佢地黎講應該算係架啦，起碼叫有人幫佢奶下傷口

你從來不是靠外表好hurt

好心條豬西就𠝹花自己塊面算撚數啦

我都唔明係點嚟，明明塊面都冇整傷過

唔慘，有人安慰仲想點呀

咁叫做好過冇,係咪？

唉 呢招俾佢用左
其他人用唔到同一招上位

而家仲俾人讚靚(雖然都係講下)
抵晒

藍賊又撒嬌不成